尋人啟示😞

青頭
年約50歲
係地盤工作
自稱小妹（人妖）
屌狗
於2017年5月3日開始唔見左人

牙泥

幫樓主推

gchi笠清

佢屌完隻狗生愛滋 養病中

等決賽佢會出黎燈過

Rip

怨婦

等皇馬有比賽就會出返黎

佢收到風呀朗戴帽 激到爆血管死撚咗啦

牙泥人生真係坎坷
屌狗生愛滋
爆血管